嚟呀，隨便屌，屌您老母 你班強制登出撚真係 On99

CC台啲冷氣軍師最撚鐘意講強制登出
但又說服唔到人強制登出有咩用 點樣可以解決啲問題
淨係會話你聽「做咗無壞」 「點解唔做」「試下都好」
完全唔會諗吓有咩後果 做完會有咩影響
一味淨係識得屌 仲要一大堆人跟風屌 用吓個閪腦啦
理性分析，強制登出係on9

你登出就噤個制搞掂，有無諗過後面個flow點行？
得把口講就最叻，最撚好笑係有啲自稱IT 白痴喺度話應該唔難
噤個制搞掂，清條session 好容易
你班冚家剷同啲廢老教地盤佬鑽地有咩分別
先唔講有啲以訛傳訛唯恐天下不亂係度講admin已經比狗塔咗
個壇俾人控制緊云云，你哋幾撚時死？

緊急登出密碼一早已經整咗
有冇人保證3000幾部都係爆開？
一定有人係比黑驚呃呃氹氹嚇嚇自己開咗鎖
呢度有冇人已經set 咗緊急登出密碼？心照啦

OK, 軍師話黑驚已經unlock咗電話，已經拎到account資料（登入電郵，登入密碼）
咁你咪自己改密碼，你改完密碼其他機就會登出晒啦
你自己都識講啲黑驚已經拎到登入密碼，強制登出完佢咪又係入得返，on99

強制登出最撚大問題係十九幾廿萬人都無set後備電郵 連忘記密碼都唔撚識用
仲未計啲人唔記得自己password，唔記得自己電郵
你清撚咗呢班人 啲五毛殭屍Account繼續可以自出自入 因為佢哋繼續有密碼
變相姐係幫佢哋洗太平地，on9完未？

仲有啲人喺度屌凍結6月未上線Acc無用都唔知係咪坐撚住咗個腦
高登幾年前一早已經開始有廢棄舊Acc俾中國拎嚟做五毛Account
幾個月前某登有登入資料流出 好死唔死仲要啲人嘅acc,pw 同呢邊一樣
全部俾人拎嚟做晒五毛Account, 你班傻閪仲喺度屌凍結 食屎啦你

成日話唔割唔割 屌你老母一唔啱心水就個個割得最快 食屎啦
啲說話尖酸刻薄到 睇見都眼冤 你哋好撚核突

你死喇你

我已經準備好睇吓啲CC台冷氣IT大師點泡製我了

Agger

推

btw認同樓主

Lm

ching你走先

負皮數目急升升

你係鬼？！

勇士受小妹一拜

CC台標準：唔啱聽 = 五毛 = 鬼
CC台口號：唔好捉鬼

legit

我準備好了，啲IT大師入嚟未

樓主快啲走幫你頂住

其實係成個連登設計錯誤, 佢唔係用cookie而係用local storage, 每個ac認死同一條token, 所以永遠唔會過期

樓主五毛分化鬼sir 拉

Mo la mo la

成場運動一直都係得CC台班冷氣軍師當正連登個AC係寶
真係出去果D驚TG比狗HACK多過連登啦

CC台班人真係精神分裂架
成日話唔好睇咁多連登 話現場重要啲
而家又攬撚住個Account當寶 一唔啱聽又賣港又出賣手足又盛

一早想講
講到好似個個都會記得自己個密碼咁
我個email果間isp己經無用
己經用唔返個email
如果我自己個密碼都唔記得左既話就唔可以登入返
好彩我自己就記得自己個密碼
但相信唔係個個都係咁

要加返呢啲cctai班軍師先會入
我哋就輸
核彈
推呢個上熱門
行動post
香港春袋
應承我

幫佢哋答埋：你犧牲小我啦 強制登出驅逐五毛鬼Account緊要啲！
但啲鬼account有晒密碼，logout完又入得返

P牌推唔郁，照推

#係咪想輸！

潮文黎？

仲有內文要加大字同紅色

呢期最撚潮就係CC台班登出撚啦 最威佢哋 攞晒彩

春袋po真係笑撚死
七個月以嚟都唔知有幾多個所謂春袋
結果
仲有政府急了，中共急了

得啦
Po一次咪夠

點解仲未有人入嚟？ 係咪登出晒？

駁唔到

一班on9仔淨係得個idea
乜都唔識就係到講

已經自己強制登出咗

gchi

已經好過成匹布長嘅文宣

成日話唔割唔割 屌你老母一唔啱心水就個個割得最快 食屎啦

當我冇講過

事實 你去睇兩個強制登出post
啲留言刻薄到

快啲走呀樓豬

can’t agger more

喂大佬
個bot一個post po 十幾次
煩過廣告
依位巴打set返好個bot ok?

我已經準備好了 佢哋好似登出咗

呢度有冇人已經set 咗緊急登出密碼？心照啦

你熱狗！

「試下無壞」

乜撚野係唔記得密碼同唔識用忘記密碼
咁撚樣既話咪撚上連登，依到唔適合老人痴呆同弱智上
仲有我真係唔知有咩難道執行
連你地講既紅登都神早強制logout過

食玩瞓recycle咪算
咪鳩理班傻閪cc撚啦

唔講太多

佢哋肯強制logout 就係因為佢哋on9
原來你都係閱讀困難
唉

依到唔適合老人痴呆同弱智上
分化分化

有一個登入咗了 ，feel到其他人而家揀緊消防栓同巴士仲有十字路口

你係泛登仔
你係死熱狗
你係散水撚
你係五毛
你係左膠
你分化
你吹風

你屌cctai
你仆街了

如果強登你連搵方法去登入都做唔到 咁你唔配做香港人 民主真係要付出先有

2020 年 唔識用忘記密碼 唔set 後備電郵 唔記得自己個ac email

再吹大啲

屎忽都已經準備好 但佢哋登出晒

秒曬

置頂呢個啦

你唔好笑 真係有好撚多人係咁 密碼仲係同舊登一模一樣
我認真的

推 強制登出做乜鳩
你當d 五毛無方法開acc 咩

連登仔仲意捉五毛鬼, 帶風鬼,失敗鬼,晦氣鬼
但記住遊行唔好捉鬼, 邊捉得哂咁多

結論: 樓主唔記得password

CC tai軍師：一個po捉曬啲五毛

你閱讀理解一定係拎U

強制logout=話自己CD-ROM吹你唔漲

你死喇你講真話

拉

It狗表示真係唔難，2020仲唔識用忘記密碼，講密自己唔笑好嘢

721 831 101 1111

哦，唔啱聽 你係鬼

下一句：屌你班和理非唔好捉鬼！

拉

agger

最尾得cctai 急了

仲揀港島大遊行係咪智鳩障講左幾個月唔好港島送頭

Cc tai: block哂依個post d 人

兄弟爬山 快走

唔好講出黎啦樓主 , 靜靜雞輸左佢咪算, 揾黎勞氣

兄弟爬山，踢你落山

大大力拉

cctai軍師急屎屙唔出就有

我有個大學email開既acc 太耐冇login 都比admin ban左

Agger ah ching

去山腳BBQ未

佢哋成日講高登已經做咗，但又唔睇吓隔離是時事台宜家變成點
試吓無壞！

依家就係講3000幾部機自出自入緊就算呃呃氹氹都唔會咁多人開左啦

話自己唔記得密碼入唔返真係弱智都不如

登出

mola mola

阿sir 你好，阿sir你緊係唔想強制logout 啦
唔讚成咪唔出聲lor, 咁大反應做咩

你都識講自出自入 咁登出咗佢唔識登入返？

講真 理得佢係咪五毛啫 冇撚晒佢哋一啲樂趣都冇
慌死正常討論之後唔會有一半人自動變五毛咩

唔明強制logout有咩on9
樓主講到被人爆開電話個d一定拎埋你連登個pw
所以強制登出都無用
根本前設fail
你去問下被人拉d手足，問下佢地會唔會被人攞左連登個pw囉，定係攞手機同apps pw既多
仲要講到好多人都唔記得個pw同唔識用忘記密碼
根本無一個前設係實際

終於登入到？

非建制派啲冷氣軍師最撚鐘意講真普選
但又說服唔到人真普選有咩用 點樣可以解決啲問題
淨係會話你聽「做咗無壞」 「點解唔做」「試下都好」
完全唔會諗吓有咩後果 做完會有咩影響
一味淨係識得屌 仲要一大堆人跟風屌 用吓個閪腦啦
理性分析，真普選係on9

有無諗過後面個flow點行？
得把口講就最叻，最撚好笑係有啲自稱政治 白痴喺度話應該唔難
噤個制搞掂， 投一次票 好容易
你班冚家剷同啲廢老教地盤佬鑽地有咩分別
先唔講有啲以訛傳訛唯恐天下不亂係度講林奠已經比中央塔咗
香港俾人控制緊云云，你哋幾撚時死？

理性討論logout有咩用？又冇可能杜絕晒5毛既

btw成日話唔記得pw既就好心你去reset啦

完全唔明屌呢樣野有咩意義，只會加深內部分化

拉

而家就係假設最壞情況真係拎到密碼嘅話
強制登出有冇作用呀嘛 都無作用嘅做嚟做咩
緊急登出密碼有冇set呀？手機有無set pin code呀
兩樣都無做 學咩人大大聲啫

我幫你頂住 走呀

3000部機全部都拎埋連登pw?
屌你都曬gas

佢開到部機唔知密碼都可以繼續用，你開左鎖就知全部app密碼咁撚勁？

緊急登出密碼set咗未呀

呢家是連公佈活動都唔夠人推上熱門

到底五毛阿sir 係咪真係咁多都唔知啦
聽日風向一變你尋日講錯野咪又變左五毛阿sir
一日咁多冷氣互屌 一日都係咁多五毛阿sir
根本依家個風氣就係將人打成五毛阿sir 先
然後一大班人羊群地屌

依到係睇表演用

真
以前我都仲會喺時事台開正經po
宜家不了

推！

如果強制登出我就仆街啦本身唔記得咗個電郵已經搞到冇得改名幫我登出咗就唔使上連登了

成日話帶風向帶風向 啲人唔撚用腦諗嘅梗係帶到啦

得屎坑時間先值得用落去

轉返以前咁

第一個同狗影相 第2個影相=On9/狗是仇人
第一個講退場歡送 第2個退出=鬼/風向=散場風氣

Ios有備份登出有無用都成問題

重點就係有班傻仔當連登係寶

係壓死港共嘅最後一根稻草 仲有險可守 快啲強制登出

問題個根本就係咁好多時五毛都係稻草人

以為係咩革命大本營
論壇黎咋傾咩都可以

駁唔撚到就講第二樣野

唔好咁直接 CC台手足不願面對 兄弟爬山 未踢你落山已經要感動

真，一有唔關時事嘅po上熱門就屌曬所有人老母
然而自己唔識㩒入去時事台睇

成日話要光復連登 但連登係連仔管架wor
咁比你光復喇
又唔見去光復高登

收到風唔啱聽嘅就係阿sir
屌泛民嘅就係熱狗

乜鳩第二樣嘢，你set 咗緊急登出密碼啲狗點開你隻App?
唔好講咁多廢話 你set咗未？

假設最壞情況真係拎到密碼嘅話
強制登出有冇作用呀嘛
我撚唔知？
咁係咪全世界依家都”最壞情況”?
拎個極端情況出黎做前設黎推論，做乜鳩？

佢地會唔會話我爬緊龍虎山 唔係爬緊佢地座唔知咩山

利申 香港獨立 唯一出路

咪係

仆街了
樓主實激死大量時事台細蚊仔

admin已經覆過同一番說話好多次 啲人係都唔化嘅

User 同 Developer 永遠都係楚河漢界嘅關係

又中又英

見到咁既態度負評左先。 你d 問句唔係純鬧人就冇意義既設問。你覺得人地似廢佬教地盤佬做野，唔係求問一句有冇諗過個flow就會成立，起碼拋d 實際既難點出黎。 你自己d 論點都一樣唔對題， 如果你認同強制登出既理念只係執行上有問題， 就應該集中brain storm 下討論點執行， 即使最後真係冇任何方法執行到。如果覺得概念上都唔應該強制登出就唔需要強調好多冇set email

tldr: 小學雞式鬧交對成件事冇乜幫助

咁你答未， set 咗緊急登出碼未？

根本連登有佢承先嘅作用 之後咪慢慢減弱囉
唔通香港地真係咁多人日日上連登咩

真係唔明點解可以咁撚刻薄
連登撐咗咁耐 無功都有勞
下下連狗連狗 想點撚樣

想反admin
佢哋會唔會話admin係阿sir,分化話

連仔係咪驚啲人入唔到個ac就翻高登？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

講徥啱，好多人都話強制登出，的確係可以減少啲畀人爆咗嘅acc，但冇人講過之後要點做

我信連仔有諗過大家嘅建議，但覺得效用唔大先冇做，大家可以繼續畀意見連仔

唔好意思 我都係學CC台啲師兄講嘢
你走入去強制登出post行兩個圈 啲師兄講嘢仲溫柔過我呀

咪係
我就一直課金做vip比連仔

記得第一次強制登出呢度比人屌到媽閪咁
好多人都話搵密碼搵到炆 又話咩比支共入侵

係囉 林鄭說話你又唔聽咁叛逆？

連sir 做野 唔使cctai教

唔係點解叫child登根本就係唔岩聽=五毛 所以咪多五毛

Set左，so?

咁咪得囉 set咗咪得 幾驚你未set

係咪所有「覆過同一番說話好多次」嘅人都係淋奠???

真 大半年啦
仲未醒

屌 講曬我想講嘅野

-0-0

肥仔

係呀麻 做咩拖低自己質素啫
然後有次嘈完之後有條友話我比佢收咗皮做乜鳩唔覆佢
心諗屙完屎做自己野做乜仲要覆你

最撚簡單就直接block五毛，公認係果啲全部block柒佢

跟住就會有啲潔癖友就會話
你點知佢係五毛？你咁做同中共有咩分別？

想同共產黨鬥，應該block埋潔癖友

真
我同你情況一樣
不過我衰到密碼都唔記得埋
我諗應該都有唔少人同我一樣
強登完就入唔番
仲要依家都唔知邊搵個email黎開番個新ac

agree

係咪得我一個會記得自己isp同密碼...

我氹撚埋樓主老母上床 一定係 大家心照

佢係小學雞

55

唔係有後備email架咩

好多人都無set/ 唔知有呢樣野

有Set

終於有正常post

非法破壞好難明？

明知自己多密碼都唔Mark低？

我唔撚記得左個密碼

5毛開晒ID易認唔是仲好咩

強制登出了

有啲人就係鐘意方便自己
唔在乎發生緊咩

你唔撚記得係你用戶問題

不過你自己上到連登就得啦
唔使理人死活

成班戇鳩仔唔記得密碼

根本係你哋問題

關人撚事？

我屌撚曬你哋老母臭閪

認同
強制登出左狗都有能力入返個個ac
而正常人唔記得左就無得入返
變相五毛攻勢都勁左
到時守住連登難道都提升左....

我真係唔記得左個密碼登出左真係gg

CC台開始放狗周圍咬 批鬥人唔付出了

如果tg 同 fb 強制登出所有人會點

咁撚多正常人唔記得密碼 你哋班人智商<60？

我建議連登註冊嗰陣時 要加入智力測試

CC台: 睇唔到 我淨係見到好多五毛 強制登出！！！

笑能左🤭

嗰班所謂五毛, 咪住香港嘅藍絲囉, 六四比啊

又挑兒登機

你又點撚知 強制登出左狗都有能力入返個個ac？ 啱啱問咗你答5就算？ 屌你老母臭閪正一打靶仔

真係好鍾意睇你哋懶醒屌自己友
最撚好笑係狼人講出個事實就會比你哋屌
卒之煩撚到啲黃絲都走黃 我真係想睇你哋班白痴軍師靜靜哋輸

咪就係，平時入嚟都睇吓你班冷氣軍師

法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

咩人會屈手足打砸搶

yes 我係鬼 你們可以咬我了

我無咁講過， 唔好屈我

佢不斷話負荷問題

啲人話分流logout
但佢重覆又話流量問題
做乜嘢呢？

學品蔥咁ban5毛 ac好過啦
連仔唔肯之嘛

多謝推post喎
你都驗下智力先啦
紅字大字就有道理？點出糧俾你呀

屌你老母啦 駁唔到就兜啲嘢講？ 紅色大字就代表冇道理？ 我驚樓主睇唔撚到眼殘呀

順便屌埋你啲戇鳩仔 叫你老母跪低含撚啦 如果唔係賺唔到廿蚊開飯

繼續發悔氣囉屌你老母 你開個post都係想擺你個老母出嚟俾人屌咋嘛

係咪好嬲嬲

其實有save密碼登出都冇用
清五毛唔係咁清的

CC台登出黨不願面對

強制登出左 但本身部機有save密碼都冇用

cctai軍師睇到連登天咁高

全世界強制email換撚埋密碼咪得囉傻閪

你屋企條喉兩處漏水
你會諗補到一處仲漏水就唔補？

全世界強制email換撚埋密碼咪得囉傻閪

你屋企條喉兩處漏水
你會諗補到一處仲漏水就唔補？

你老母個屄漏綠汁使唔使塞返住？

咁換電腦/換電話都要再登入架啦
始終都避唔到架
唔通因為無得入番個ac就永遠都唔換咩

1. 之前高登洩漏密碼都強制登出過一次，要做既話admin絕對做到

2. app個密碼保護可以撞無限次，撞中真密碼先就仆街

講人老母就有說服力啲？
而家啲黃絲低質到 仲要狗咬狗

弱智po...

我唔知Isp係邊我點開Acc，on9少陣啦
Mark低有幾難啊

唔駁斥我內容講我語氣會有說服力啲？
你個腦裝屎？ 唔撚識分析下重點？

有冇發覺個密碼可以撞無限次，撞中真密碼先咁點？

強制登出最撚大問題係十九幾廿萬人都無set後備電郵 連忘記密碼都唔撚識用
仲未計啲人唔記得自己password，唔記得自己電郵

密碼都唔記得係你on9姐
關咩事姐

一邊係帳號密碼都唔記得既On9
一邊係非法破解既3000幾部電話

各有各睇法啦咁

後面啲point 都大致都同意既

但真心唔明基於咩理由你話強制登出難，請𧶽教一下
重新登入Server 負荷大？ 呃IT 白痴就得姐

利申web developer

點Q知 你問admin

好好好 重點就係五大訴求係垃圾 唔好再玩泥沙 因為你哋已經輸曬

下次唔知唔好亂咁塞落篇文到做論點

利申我buy 你，不過巴打可以冷靜少少

我都係照講返時事台高手點樣教admin 做嘢

冷氣軍事根本就係第二個共產黨
有佢講冇人講

根本admin唔想做野，幾個月前sd email叫佢改打密碼要限次數，理都唔理

哦，呢獲你仆街喇

而家咪限登入十次

Cc tai: 垃圾po 拉

講緊密碼保護啊 樓主講既緊急登出密碼啊

分化 拉

樓主老母呢隻賤母狗生埋樓主呢啲咁嘅智障畜牲好難怪佢 佢講野好低b架

咪係
登出左佢地咪入返囉
個acc本來就佢地既

拉乜撚吖 推 引多啲人入嚟睇下樓主老母點樣全裸遊街示眾行到淫賤春風滿面

被五毛

最大共碟係兒登仔，執左兒登返高登啦

支持你

連登已成condom 明明運動起源係連登帶風先

唔講其他野 唔撚記密碼真係好撚智障
仲要大大聲拎出黎講
明明係用家問題居然可以成為一個論點

成班戇鳩仔唔記得密碼
根本係佢哋問題 關人撚事？

對住啲帳戶密碼都唔記得嘅人
我建議佢哋驗下腦先好上連登

所以唔好怪我屌樓主老母屌得咁大力

樓主呢隻戇鳩仔總係要死出嚟幫其他戇鳩仔護航

如果舊嗰間isp冇用 咪轉用新嗰間囉屌

你唔係用自己isp上乜撚嘢連登？

個利申真係好撚同意

記得自己個密碼係用戶責任

1. iphoneXR都比人爆既時候你保證3000幾部無一部比人爆開? 你保證3000幾部都有SET緊急登出密碼? blame the victim有咩用

2. unlock咗電話=/=拎到登入密碼 唔明請驗腦

3. 唔記得自己acc都係驗腦 一世唔洗換電話

結論樓豬唔記得自己acc

有能之士喺度開高質po = 連登好高質 = 連登仔好高質 = 我好撚叻

醒目嘅人先真正識be water 搵最適合既方法做自己既野 呢到唔岩咪去第二道囉

成篇嘢最有力個point係得唔記得pw...

咁唔配有連登account
因為會拖低討論質素

我建議連登註冊要加入iq test 嚟排除樓主咁嘅智障畜牲

set緊急登出密碼根本冇用，有好大機會撞到入去。

咁唔代表要放棄連登
連登同tg性質唔同

Forced exit la!
I’m ready!!!!

咩叫唔講其他野
事實就係有哩類人存在

我話唔講樓主其他論點
而呢類人就係無左個ac都唔抵可憐嘅智障

可能仲多過啲五毛呢

er...咁都唔代表啲咩

五毛個acc可能自己開
你強制登出佢都入得返

真係排除到既得啲比狗爆左既手機

咁死啦 仲智障過啲5毛
我又唔認為少左依班人真係會令連登淪陷喇

咁連登少左哩班狗都唔會淪陷啦

認真 有朋友ac比人爆左 狂貼5毛文

得罪講tg啲公海或者大型活動grp一樣好低質

事實上係, 拎住你個已解鎖電話, 忘記密碼唔洗審都係一按自動收到, 點登出都係解決唔到問題

爆左既話強制登出係冇用
因為人地知你密碼

強制登出試下咪知定你唔記得密碼？

cctai網軍呢

由第十頁開始屌緊樓主老母睇唔到？

大佬果個我大學email黎架
畢左業好撚耐
個email都入唔返
你知唔知唔係咩垃圾email都開到account

加後備email唔洗login你原本個email
記得密碼就得架喇